Aijakar sel 25mal März 1833.
Sai se Lepping tehtud Prakli Ain Oddrak et temma se Prakli Tallo wöttab 3 päiwa Orjusse ja masso päle, kolma astale, agga Pärahha temma ninda kui ta enne masnut 4 1/4 paiwa est masma.
Mango Marfeld                    Ain Oddrak
        XXX                                      XXX
